黑期22500都穿埋，唔差在跌多1500點穿前底

兩穫都係俾人攬炒，俾番d錢我呀

都未穿

22880 ...

最低22463wo

穿ed 啦

係就好
渣左小小bear
執返小小食黃店都好